27. Implemente um pacote capaz de solicitar ao usuário uma sequência de palavras.
Ao final, o programa deve salvar todas as palavras em um arquivo de texto (de
preferência no formato JSON ). No entanto, o arquivo não poderá conter palavras
repetidas ou nulas.